林鄭=路易十六

各位手足 feel唔feel到香港將會大變

歷R rewind:路易十六是吊刑死的

麻煩幫手推天水國女示威者單野上trending

真係斬鳩埋佢個頭又好呀

中共有個豬隊友累事 報應呀

history repeat itself

佢仲未知民情

誰放斷頭台

所以佢一定會付出最沈重代價
就係被革命軍處決

佢每次出黎都係助攻咁唔係辦法

崇禎皇帝下話？

韓正心諗：收聲啦死八婆